[多圖] 時下學生哥係巴士車震

時事台膠post
借個位 會員標籤功能

多圖？

比多幾張圖嚟啦

香港人真係好需要地方扑嘢

多圖
多你老母

睇學生妹好過睇琴晚條吹蕭女

天然車震
巴士既車震
香港人既車震。

追巴士啊叔.GIF

多圖

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

看圖說故事?

靈芝廣告

土地問題

羨慕青春既肉體

咁啱起身落車走啫,咁大個人咪咁多性幻想啦

時下既學生哥放左學究竟鍾意去邊

個女仔個頭細咁多
好明顯個女仔喺遠啲
男仔近啲啦

公共交通工具多姿多彩

那些年
有邊個後生未試過坐上層後座

嘩，咁多圖，我消化唔切

好撚正常，咁都要影